你講我識煮就煮

意粉為優先

咖哩火腩意粉

蠔仔粥

煎意粉

似暗黑料理

個pan會冇

未食過

咖哩火腩意粉可試

肉醬千層面可以未？

我想睇下
利申 食過茶記咖哩雲吞飯, 豆腐火腩河

壽司 要炒底

呢個本身係打算聽日/後日整 真係要用比較多既時間
不過賣相一定唔靚

ching食開邊間餐廳

壽司真係

巴打呢個

lobster ravioli

蛋包飯唔該

ching 呢份野 龍蝦

可以試

加油！等你表演

暫時會整咖哩火腩同千層面先 下個星期停一停 唔係香港

呢個好簡單

茶餐廳火腿通 個湯白白地個款

肥糖

有冇圖

整完我有冇得食先

自己chok menu啦
唔出圖又話我呃鳩你

炒底呀要
再唔係就意粉底

pasta黎架

慢煮酸辣魔鬼魚肚配空運法式鴨胸配紅酒

你屌我老母算喇

月桂葉係邊有得買

唔撚係Pokemon個隻

唔係話你呃鳩我 我係想睇下係邊食
之前都食過咖哩牛腩pizza

我唔想做燒味壽司

火龍果焗吉士汁意粉

蛋包飯 上面要用茄汁寫住平胸bb

難度10/10 要係凸既野整凹

求奇整個 carbonara 嚟睇下

屌你牙

老娘草根食堂有整過 頭先查睇到

今晚應該係千層面

boo

阿信屋有 之前我都搵左好耐

我全部香草係city super買

boo 整爆谷

唔識

黃埔附近是咪冇

幾點開飯

夜晚7-8點

1.咖哩火腩意粉
2.蠔仔粥
3.千層面

[quote]1.咖哩火腩意粉
2.蠔仔粥
3.千層面（今日整）
4.蛋包飯
5.終極boss 火龍果焗芝士汁意粉

肚餓 尋晚冇食飯

我尋晚食左半個湯烏冬就算 味都唔想調 滾水烏冬

5好難食

聽個名都覺得酸 再加上我玻璃胃 再清埋腸

有你地講 我唔洗次次煮野都諗煮咩好

做咩咁呀 減肥?

唔舒服+本身其實我唔鐘意食

留名睇表演

玩下姐 唔好講表演

一定好瘦

我都想
我同癲狗差唔多size

香橙煮牙膏

即刻同我煮

好低質

唔好提佢 佢刻意比人睇佢粒墨
引晒班同性戀巴出黎

整排骨炒烏冬

都得 再下星期

焗肉醬意粉

千層面ok？

都得姐 lmlmlmlm

印度咖哩牛腩

咸魚雞粒炒意粉

咸魚我唔食 煮完要搵人食

印度野 可以試

喂喂 係吉士汁 唔係芝士汁

百佳冇千層面既

渣ga

我買哂料喇 差千層面呀

Egg benedict

乖 今晚有狗糧

咕嚕肉

京燒海參意

唔知醒宜家整

巴西雞翼魚蛋湯

你住邊 我過嚟開餐

先找千層面

lm

賣相真係爭d

唔小心訓左 一起身就趕出貨

又唔講口感

淋脆

再講會做死人